入機場

812起 1PM，百萬人進入機場，
咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打
全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍